入黎占個塔羅🔮

多謝之前大家俾個機會小妹練手
哩排做intern做到無咩人生咁
想開多個post幫下大家同繼續修行
放低你個tg，我會搵你

感情，學業，工作都可以
只答半年內嘅問題
唔準嘅，請細力屌

kimwong1230

唔該樓主

wwwwwwkuku

tg:tszhongjjjj

lok_lok_L

berrylatte5877

Thx

多謝大佬！

唔該哂

tyc_888

謝謝

謝謝

mwionkgey

希望有緣

拜托晒

Anson333

唔該晒

Thanks

謝樓主，希望有緣

Thz

Usedddd

Leonchan28

Xoxohahaha

catcatc

多謝絲打！
記得搵我，感激無限～

cissyhaha

Thx!!!!!

Tg: gulu000

我搵唔到你tg吖
可唔可以直接比link我

@silkroadpanda

唔該晒🤤

我需要你的幫助

唔該大師

我會逐啲逐啲去搵你地去占吖
因為不斷抽都會有啲損耗精神
唔好意思

加油 我會等你

thanks

各位唔好意思
因為有啲私事，哩幾日都會忙，但我會盡快幫大家抽
Sorry